中性投資策略討論區

有冇巴打長期做開pair trade/Strangle ?只問波幅不問方向?
睇左歐陽一心既中性投資,但對於佢既data 來源唔太明白,點可以係yahoo 財經做出月初波幅統計?
btw 有冇巴打分享下Pair trade 策略/backtesting?

計波幅要excel中學生都做到啦。
但對於你話strangle 同 pair屬中性投資我就有疑問，
假計他係散戶，strangle and pair都係會比佣比到2046，
當你食到鋪大數，唔知頂唔頂到個佣。

Pair同strangle都係要旺丁旺才先抵玩，但如果個咁牛，你又洗咩玩pair strangle

如果大行要拉pirtfolio當然就唔同玩法啦

假設pair trade(用期權ditm) , 買入50 賣出50,2 隻股都係200,咁當你投資$10000 落去都係2%(用一通再平d)
用pair strangle係想不問方向，減低睇錯市既機會
有錯請指出